正式宣佈今日開始餐餐都食M記

玉子將軍漢堡 + BBQ sharkshark

不得了

今日食左，點解好似難食左

認真？
我期待左好久！

係咪我唔識食，我覺得將軍漢堡麻麻

聽日試下第二間，睇下係咪舖頭問題

希望係啦！

要加玉子

蛋，不了

想問轉左用中國大蛋未?

本來係用美國

而家變左美國/中國 每邊1間供應商

遲下應該全中國

BBQ shark shark正

記得感謝黨賜你飲食
否則香港人早已死於飢荒

以前麥當勞廣告
林海峰旁白
“用正美國純牛肉“

岩岩食完 , 冇咩特別

我記得自從上年定前年開始賣過一排
已經無咁高汁

睇完個Post 去左買黎試下...
只係豬強轉左包皮 加左蛋黃醬燒汁同菜...

+1 唔明有咩好食?大家係食個汁?